阿朗：早知幫佩狗含撚算

係祖記踢波..is侮辱..哈